『9.29港島大遊行』聽日SOGO全日唔開！

收到風聽日sogo全日都唔開，應該其他大商場都一定會閘曬門
決定好聽日要入港島嘅記得諗定後路！！！
入唔到港島我地仲有五區！遍地開花！

P牌推唔到真係唔開

psuhhhhh

輕輕一推

推

兄弟爬山

聽日係自發，冇不反對通知書？

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂